講神救 係咪迪基亞最癲

救D近距離頭鎚真係好痴線

點解頭兩下...

比人撳住黎屌先勁
基佬通病

3:40 盧卡古果球射得咁靚都救到

呢球真係笑死

神救緊係聖卡西勁d

中上路連基雲都比唔上

法國好多下係人地射落佢到

睇過全盛既卡斯拿斯未

世盃救咗幾多球？

世界盃呢d唔計啦 總知ddg係世一龍

我發覺呢排連登仔成日抺黑迪基亞

淨係知佢係世界盃最廢閪門將